預言：Trump即將連任；左媒轟其濫用軍權，抗議獨裁者當政

反cup啦

如果軍管就一定會先收左媒皮，仲邊講到呢句野

預言：川普將會把權力暫時轉讓給軍方，直至軍事法庭判定大選真相

最黑暗的時期即將過去
正義之光即將破曉而來
川普必勝

川普萬歲！